你可以在圣加布里埃尔山的巴尔迪山度假村门口登顶，比如10064英尺的圣安东尼奥山和8885英尺的电报峰 
 佩尼戈蒂只是跟腱断裂，在他搭档的帮助下，他爬到了山顶，一架直升机来救了他。 气候变化如何让阿尔卑斯山变得更危险|阿哥斯蒂诺·佩特罗尼| 2020年10月23日|户外在线 
 波峰或波尖之间的距离就是波的波长。 发现:银河系在可见光中的巨大气泡|Emily Conover | 2020年7月16日|学生科学新闻 
 2020年道奇队可能代表着一个难得的机会，这是一支球队人才济济时代的巅峰。 道奇队的传奇可能取决于这个短暂的赛季，罗伯特·奥康奈尔，2020年7月13日 
 波长是波上一点到下一点相同点的距离，例如从波峰到波峰或从波谷到波谷。 解释:理解波和波长|詹妮弗·Look | 2020年3月5日|学生科学新闻 
 为了打破自我毁灭的循环并痊愈，她决定独自徒步1100英里的太平洋山脊小径。 独家:瑞茜·威瑟斯彭金球奖提名影片《荒野求生》的制作Marlow Stern 2014年12月12日 
 此外，宝洁公司已经从佳洁士牙膏中去除了三氯生。 抗菌肥皂的致命秘密|Kent Sepkowitz | 2014年5月21日|DAILY BEAST 
 茶党(Tea Party)浪潮在几个月后达到顶峰，但似乎还远未达到彼岸。 迈克尔·格林的《从此不快乐的生活》|大卫·弗里兰德| 2014年4月29日|每日野兽 
 国税局有自己的徽章或盾徽之类的。 在一定程度上:我自己纳税，没有别人帮忙，除了几杯血腥玛丽酒。 J. O 'Rourke | 2014年4月15日|每日野兽 
 宝洁公司推出的佳洁士牙膏系列含有非传统口味——巧克力、香草、酸橙。 到一个点:P.J. O 'Rourke在情人节和口腔卫生|P。 J. O 'Rourke | 2014年2月14日|DAILY BEAST 
 可是，就在这时，我看见商店橱窗里摆着我的假画像，便掩住了我那高傲的头饰。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 垂头丧气的天文学家步履蹒跚地走着他疲惫的路，又一个傻瓜和他的钱很快就散了的例子。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 他和她一起游在浪尖上，浪头被扬起，不可抗拒地向前冲去。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 黎明时分我还在发抖，我骑上马，向最近的分水岭顶走去，想享受第一缕阳光。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 我在指示的地方擦了擦，就像杰克描述的那样，露出了徽章和名字的首字母。 离奇的故事|各种